警方接報昨於炮台山塗鴉黑點埋伏 拘捕五名女子 一人腳部受傷送院

炮台山行人天橋被塗鴉警方拘捕五名女子
07.04.2020 07:54

警方在炮台山拘捕五名年齡20歲多女子，涉嫌刑事毀壞及藏有工具可作非法用途。警方早前接報，英皇道近福元街一條行人天橋被人噴上油漆，深夜11時許派員在附近埋伏，發現五名女子形跡可疑，上前截查，檢獲四支噴漆及一對膠手套，懷疑有人用噴漆塗鴉。期間一對姊妹逃走，跌傷腳部送院。

姐係9拉

唔畀女人做裝修

好嬲

raped

要上黑警fb 比嬲嬲

捉賊又唔見放咁多便衣狗去捉
搞人地d和理非就叻

有線報,TG群有二五狗報串或有黑警叫人去做自己捉人